安心連儂牆

假如大家入黃店既時候攞一張memo紙
背面寫底自己既聯絡資料
正面寫底對香港人打氣既說話
再貼上牆

職員每日收集一次，保留31日
咁咪代替左scan個監控碼lo

藍絲唔好亂掂d memo紙呀，法例規定要keep住架

有無黃店試下

推

不如摟主你試完post上黎

樓主有冇認真用個腦思考過

我唔係開餐廳點試

無架，po出黎就自然有人會人身攻擊架啦，洗乜用腦？

法定連儂牆呀

佢本身冇腦點用

話人無腦就得，唔洗理由
最緊要潑冷水

好凍呀

雖然你真係冇用腦
但係如果
姓名: 變革香港
電話: 72183199
咁都得

正常都係咁，唔係咩

咁你好需要睇清楚你原本寫咗乜野

背面寫底自己既聯絡資料
正面寫底對香港人打氣既說話
再貼上牆

有乜問題
聯絡資料大家實識填